想買門應該去咩地方？

想買趟摺門或者巴士門果類，可以去邊度睇？

師傅本人？

唔係啦
之前有留意開

幾有創意，不過用耐咗會唔會好煩又趟又拉咁樣

新野黎
以前like個page時得d 普通巴士門

唔該巴打 已經搵左依間！